強國人坐火車係都要塞多一個人可以點反擊

強國人成日明知四人坐位，都要塞多個人埋黎坐 好逼但又唔想屈服放棄個位

逼翻佢轉頭

自己格硬頂開佢地啦, 唔係硬食咁白痴呀

自己坐返一個位
佢哋咪自己迫
撞過嚟咪撞返佢

直接一拳打爆佢個鼻

d 位後面有寫4人座
開聲講指住同佢講唔洗勞氣
會彈番起身